一人一個女仔吸引到你嘅特質

會發夢 讀書唔錯 識煮飯 整甜品 識彈琴 識著衫扮靚 識插花扎花 經濟獨立 會睇書
最近想搵嘢學下 諗緊跳舞 有冇巴絲比下意見
唔好講樣靚身材正 呢啲嘢好主觀
主要係飛咗條仔想自己變得更好

識音樂嘅女仔最吸引

會做運動嘅不得了

就考演奏級喇 ，得閒都會幫下人夾小提琴去比賽不過之後打算學豎琴

有咩推介

唔算好孝順不過都努力緊，但係好難完全冇脾氣

有脾氣之餘識進退 識企我角度諗

比再之前個ex hurt完之後就學識了
雖然有時候想爆又唔爆得得好辛苦 心裡面一萬句dllm

點先重要

相處舒服
身材好
樣正常
唔好政治冷感

成熟 識體諒 唔會無理取鬧

無脾氣
= 無你就我 我就你既位
= 不平等關係

要伴侶無脾氣既人
一係好自我中心
一係知自己好易激嬲人

例如呢 想睇下自己做唔做到

160 48kg
32C 25 34 得唔得

多才多藝對一般男人黎講無意義🙈
又唔係要你去選美/帶你去show off

性格，如果性格好加上你上面講個啲特質你係完美。但性格唔好就算加好多特質都係

想學跳舞點睇 覺得識跳舞嘅女仔由內有種好好好性感嘅感覺

真嘅 而家又唔係才藝表演

最近想去做下義工 有冇推介 鍾意對小朋友同動物

pushpush

愛護動物協會

講漏咗，會寫散文嘅女仔最吸引如果係作家更加好

哇 呢個真心難 我中文程度只夠一粒星

學古箏嘅女仔最吸引 纖纖玉手

體諒下我 有時會主動關心我 樣正常身材正常 鍾意笑
btw 有良心同黃>>>>all

排球？

唔八卦
低調

點解飛人

中文有星已經好犀利，每個人都有自己「特質」唔使話要學咩去迎合人，做返自己想做嘅事就得

身材好

你已經好吸引

唉，搵唔返

微攣長頭髮
雙眼皮
把聲溫柔
香
白

睇慣西方譜學中樂好難

講道理

會笑多d !
成日唔笑都比人話我好西

最我上一個po

追*

大波

簡譜囉 慢慢學起都可以 古箏好易學

八卦女仔天性嘻嘻嘻嘻

individual嘅話跳舞瑜伽點睇

其實我識打羽毛球但係好難搵frd一齊打

原來係做人契家婆咁撚仆街賤格
咁你要改善自己好易啫，咪再做人契家婆咁低賤已經改好左好多啦

夠肥

頂唔順八婆 好似咩都關佢事咁

唔係想迎合啊 但係想自己吸引啲同投放時間學新嘢放低佢

黃絲 唔港豬

熱心於政治 唔好覺得唔關自己寧

#18 ?

試下學武術

人需要進步

做第三者同狗差唔多lv

？

馬尾

英文好, 成個氣質都唔同啲
其他就識襯衫, 多啲笑容

識功夫既女仔會散發著一種特殊魅力

我把聲偏向御姐type
（sorry啊剩係諗到呢個蝗語去形容 應該點講

識彈電結他 j撚死

其他都係

笑唔係假笑個種喎 係你開心個種 人都會開心啲啦

我係話做到

後勤絲

#18？

女漢

運動，更加陽光

所以咪飛佢改咗喇

下，賤過狗啦
係同差狗屋企隻狗乸咁上下水平

揾樣你自己有興趣做既事然後不停做，做到你自己會自豪同開心，咁你就係最吸引

肥仔波？

政治係生活一部分啊

真

做契家婆都有資格飛人
一開始都只係做玩具咋
肯改咪好
咪再亂咁同咩深黃巴飲醉酒就亂扑野呀
咁就唔係契家婆係臭雞

處女同識音樂

搵唔返有嗰種特質嘅女仔

比到種”如果佢係我仔女嘅呀媽就好”嘅感覺我

唔係㗎 樣正正常常識打扮下就會有人留意再俾你內在氣質吸引
絲打可以試下做下gym啊好多少肥嘅女仔瘦落好靚

你講果啲我全部都識

順便防狼

原來你做過第三者

所以咪飛

唱歌好聽

唔敢講英文好好但係出去見得下人嘅
會試下笑多d 人都開心d

隨時打9你

飛左都係做過嫁 副格都係咁咁上下嫁啦

得。

剩係識少少普通結他

聰慧 知性 頑皮

用小說角色形容就係程靈素 郭襄

..不過睇樓主個po

樓主應該同聰明扯不上邊

會睇書嘅女仔好吸引 感覺好有內涵
成日笑 特別露齒charm嘅好正

咁輕⋯⋯⋯⋯

我死港豬 咩係前線咩係後勤 我咩都唔知

決定唔到跳舞定瑜伽定其他好

靚

同我跳

我想減肥喎打算操腹肌

唉 係香港無論政治又好讀書又好 好難真係開心

但係顯面大

樓主瘦底大波

認同 所以飛佢做返個人

真理啊絲打

屌你啦真絲啊

知錯能改比個機會

巴打有故事喎

所以咪想學多啲

真係不可一不可再 我知錯能改比次機會大佬

係喎

比次機會嚟

絲打學開？

靚過林奠放心

做我女朋友Ok？

巴鍾意睇同聽tango

啲肉係曬大腿內側

支持香港獨立

+100分

單身係真理

兒登真係好多厹

追下post發現原來你未夠廿歲
私生活咁亂你真係慢慢改啦下

有矛盾嘅時候會攤開嚟講 最緊要相處時兩邊都盡興姐 又唔係結婚

紅巴

可以追我上一個po

壓力大啫

唔俾牙

知道

我都鍾意有咩就攞出黎講，大家收收埋埋會好多唔開心

肯企係男方角度諗就好好，但真係無咩邊個做到，識親女仔好多都好自私／比人寵慣

大波嬅你係咪要

有都係past tense 啦

細心
呢樣野冇得學

有冇生活例子

cheers

有冇生活例子我睇下自己係唔係

自愛d最緊要 咁先有自尊，先得人尊重
識咩技能、有咩興趣呢d真心係枝節黎
要搵個可以一齊行到尾既，都係性格為先

只係講緊同人地講緊啲開心既話題個陣笑多啲 唔係講緊唔開心嘅時候啊

我冇阿妹冇話岩同錯，唔同人有唔同觀點，有人做小三都唔覺自己有錯佢可能覺得愛一個人冇錯喎，但你要預左承擔返個後果

例如掛住對方，唔一定要男方過黎搵你／同你番屋企，想見多d女仔都一樣可以主動搵男方／同男方番屋企

笑得吸引

認同啊 真係要對自己好啲 唔好成日明知比人呃都犯賤衝埋去

算係咁嘅第三者，唔爭，唔問，適當時候收皮，唔亂發脾氣？

收皮啦做人第三者仲話自己算係咁
人本身仆街點都吸引唔到人啦

我知道佢忙所以都會就佢見面地方，覺得有得見就好開心了
試過有次佢好大壓力好唔開心，我凌晨兩點扮經過佢屋企附近然後陪佢

連豬笑得最吸引

所以咪走 唔想再係咁
改緊

認同啊，愛自己既時候真係有種光芒

笑撚死 我都覺

識煮飯仲好啦
不過趁後生培養下自己中意嘅才藝都開心嘅
才藝係為咗自己去學唔係去討好人
結咗婚就會少好多時間可以去學新野了

識煮飯啊不過仲鑽研緊屋企啲女人煮飯好叻有排我學

回返你個post topic

一年前回過同類post , 結果被85個負評

除咗IQ高同鍾意數理邏輯
其他都係
利申好憎數學

仲有音樂天份... perfect pitch

林志玲好完美
但唔夠愛自己
同個怪人拉拉扯扯10幾年

你要為自己而活 就算自己毫無才華都要識愛自己
靈魂伴侶鐘意你真正既自己
你下任會真正愛你
上一任係比你知道 內在既matching其實長遠過(才華洋溢)？

唔係你唔好 絲打 你條件超好
我明你點解不停狂問有咩條件先吸引 我分手之後同你一模一樣狂問人
你地只係唔適合 唔適合唔會有愛
！！但身材樣貌最好keep一keep 你自己都開心！！

音樂自問可以 但係perfect pitch就真係唔係喇
我次次考琴個oral都亂黎

同你遲啲男朋友講囉 上網同人講冇咩撚用

識煮咩菜
最近試緊煮日式野
牛肉飯手打牛肉烏冬

知道絲打！會自愛啲㗎啦
不過放心我好鍾意扮靚所以就算個人頹頹地都會keep哈哈

如果有人要嘅話我會坦白

都係家常便飯啦 同埋煲湯整下糕點

巴打有冇咩心得
利申想學

上堂
咁就有兩個女仔去廁所啦
第一個女仔慢慢閂門，但都有少少聲
第二個女仔就扭住門柄咁閂，閂好對門再放門柄，完全冇騷擾到其他人
瞬間爆分

Btw, 我想講我嗰85個負評就係因為講咗句
港女唔會有鍾意數理邏輯呢d特質

可能我比較sapiosexual

最大問題係我遇到嘅大部份香港女仔直情以憎數學為榮

應該坦白完就冇人要 或者扮ok然後個心有刺再借啲兒飛左你

呢個咪報應 冇得怨

温柔，口少少硬心好軟
專一
最好唔好太靚

樓主我記得之前有睇過你post
呀女你重咁細，條件又好身材又好
你遲啲就會發現個世界好大，出色既男人都有更多

唔駛走黎問其他人鐘意啲咩，想變到人地鐘意既款式
做第三者一定好傷自尊心令到人冇左自信，你依家搵返自己先喇

唔好因為而家寂寞就係呢咁attention seeking
驚你又做左啲令自己後悔既事

減你老尾咩，增肌啦，咁un
紙片人無論男女都一定唔好睇
你操得肌就實上磅

夠on9

中菜好麻煩,我淨係識蛋炒飯

最重要識試味,多嘗試
食譜寫嘅唔一定啱口味
我食淡口嘅會減鹽份
烏冬面團放多一晚/蹉多幾下會彈牙啲
牛肉飯要配珍珠米

定係你想要食譜

識睇地圖 約幾點就幾點

可愛

但係你做人第三者

身材嘅標準點會係主觀
有曬英文字母

做過狐狸精有才華到曉飛都唔吸引架喇

我中晒

處

連登竟然仲有你呢種清泉咁識比正能量人

發現我啲經歷都同你幾似

有腿

無脾氣嘅女仔桃花運先至差
我就係人板
一係就同脾氣好差嘅人一齊（唔會長久）
一係就完全吸引唔到男仔注意（因為要控制自己脾氣，個人就會變得好呆，對任何事都冇好大反應）
自此決定應該嬲嘅時候就嬲，唔會再忍
做自己先會舒服

我都train緊自己有上面3個特質
但其實難度好高
即係要個女仔要成熟得黎又保有赤子之心
師兄竟然睇重呢幾樣嘢
你應該都係幾有眼光&同樣幾聰慧嘅人黎
仲幾貪心下哈哈

好多人成長之後發現自己做既選擇已經似返個大人

忘記左自己既初衷

但充其量只係達到左見山不是山既程度

見山還是山唔係每個人都做到

...而且港女大部分都應該唔知我講緊乜鳩

所以通常都話不投機半句多

三個層次
看山是山看水是水
看山不是山看水不是水
看山仍是山看水仍是水
你搵緊d好珍貴嘅特質會比較有難度
但你如果搵到嘅話會係兩個人係精神層面好匹配...
成熟但唔世故
要內心好強大去到self actualised嘅人應該先會有機會做到

通常都係俾樣 身材吸引左先架啦
豬扒彈琴好聽都唔吸引架喔

自己想做 鍾意做嘅就去做
點解要覺得吸引到人先去做
On9

鍾意笑加好多分

做gym 嘅女好正

Agree

..說到底愛情只是一種化學物質

要去到這個地步才能欺騙自己係真愛

不然 難聽d講句其實只係猩猩交配

..如果係猩猩交配 咁不如打飛機？

照顧多一個人既感受係一件好困難

要花好多心機 耐性既事黎

寧缺勿濫

樣靚身材正

大隻，多毛，聲線沉厚，皮膚黑

主動

Flirt仔

stereotype又見識少

識得幾時收聲

唔信。自貼先

大波靚女高 靜 唔上連登

係人都想自己個女朋友百依百順架啦

開朗，直率，可惜我係毒撚，冇咁既機會識依啲女仔

合眼緣 價值觀相近 女人
（好似好低要求，但係都好難遇到）

交換技能哈哈

短髮 眼角有粒墨

專一同埋唔會亂發脾氣已經好好

做gym，好多女仔都會自己一個去做，有啲gym rooms都幾多靚仔靚女，我呢世見過最靚仔嘅人就係我間gym見到，米九大隻勁靚仔混血樣識廣東話。啲女素顏已經幾靚，又有身村。
普通才藝男仔應該冇興趣，但係身材好同反映到你自律，又唔會公主病咁做幾做就嗌辛苦，一定吸引到男仔。

直頭有陣mk妹味